有哪個時刻讓你覺得自己長大了

突然真正聽懂了山丘,如煙,温柔,十年等好多歌的歌詞

以前只覺得好聽,後來再聽竟然會掉眼淚

--------

路上見到老朋友不再叫佢花名,改叫本名的時候
有些感情回不去了

---------

第一次靠自己儲錢,買禮物比父母,父親節母親節請佢地食餐飯

---------

破處

第一次打丁

你說這～叫長大～～

自己個仔終於出世個個喜悅